轉唔轉醫生好

早幾日喉嚨痛走落去診所睇，開咗兩隻藥同藥水俾我。
第二日痛到上耳仔，吞口水痛到仆街，再走落去睇，佢開咗隻抗生素同其他幾款藥俾我，食咗好啲，但係第二朝訓醒又痛返
而家食最後一日藥，
無好轉嘅話應唔應該轉醫生？
心急人上

定繼續睇同一個好

push

如果你本身跟開呢個 佢又信得過咪繼續 可能係菌太勁 殺唔晒 叫佢開耐d藥畀你仲好

轉囉
唔同醫生可能有唔同睇法

轉囉，你都係想轉

個醫生起碼知有咩藥試過
心裏排除一啲可能性

有機會係就好但要時間
或者要轉抗生素

如果唔認為大問題，睇返同一個一般會好點